香港奪得2022年「世界同性戀運動會」主辦權

港聞
香港奪2022年世界同志奧運主辦權 競技項目擬設中國書法、舞獅
撰文： 陳淑霞 發佈日期：2017-10-31 12:30 最後更新日期：2017-10-31 13:09

世界同性戀運動會聯盟（Federation of Gay Games，簡稱FGG）宣布，香港於17個申辦城市中突圍而出，並擊敗瓜達拉哈拉（墨西哥）及華盛頓特區（美國）其餘2個入圍決賽的城市，成功奪得四年一度、有「同志奧運」之稱的第11屆世界同性戀運動會主辦權。
負責主辦的民間組織認為，本港成功申辦在於社會一直致力推動多元共融，且態度日趨開放包容，獲國際認同。組織又擬將運動會本土化，為競技項目及活動增添扒龍舟、設舞獅和中國書法等港式元素。
香港申辦組織主席Dennis Philipse認為，香港成功申辦體現了香港在促進多元共融上的精神和熱誠。他早前又指，若香港成功申辦，將加入不同本土元素項目，例如扒龍舟、跑樓梯和越野跑，盼可吸引更多亞洲人和吸納社會各階層參與。
香港是首個申辦的亞洲城市，來自澳洲、德國、加拿大和美國的聯盟考察團於今年6月至7月期間，分別到訪對三強城市作實地考察，巡查所有的舉辦場所，並視察當地支持者參與的民間活動。考察團表示，對於香港感到滿意，而香港憑著世界級的基建設施，加上獲得亞洲各地支持作為區內主辦城市，以及越來越尊重多元共融，成功勝出最後一輪評審，終勇奪主辦權。值得注意的是，今次香港獲得的主辦權由民間牽頭申辦，與該盛事過往大部分由國家或城市牽頭做法有異。

世界同志奧運盛事 下屆巴黎主辦

「同志運動會」早在1982年於美國舉辦，至今已舉辦9屆。悉尼、芝加哥及溫哥華等城市曾舉辦此盛事，而下屆（2018年）主辦權落在法國巴黎手上。最近一次於2014年在俄亥俄州克利夫蘭舉辦，來自60個國家的超過10,000人參加了36項運動項目。

世界同性戀運動會除了運動競技，還有文化藝術項目，歡迎所有人士參與，不論國籍、性別、性傾向和年齡等，現已成為世界上由LGBT運動員、藝術家和音樂家領導的最大型體育和文化活動。

推推

咁有冇異性戀運動會

民間組織
萬一政府唔支持，book唔到場就

格劍？

God hates fags

god hates toxic lun more

引曬啲gay佬入嚟

同性戀點解要分個運動會出嚟

自己歧視自己

冇人會支持同性戀的

好腥

支持得既都係d左膠同大愛撚

笑撚死

天主教教宗：應就過往對待同性戀者方式道歉

引撚哂d 死gay 佬入黎

2022搞唔成亞運搞咗個Gay運

格劍!格劍!格劍!

book鳩晒d場佢

真。fencing

fucking gay

如果搞個異性戀運動會會點

運動會？書法？

算唔算歧視

奧運

唔明個運動會點運作
雙打嘅比賽都算，單人嘅你同唔同性戀有咩影響？
同埋你又點證明你真係同性戀？
結論: 同性戀同運動會根本冇關係

在於掛個大名嚟宣揚
冠名贊助噉呀

gay佬匯聚香江

預計到時一定好多臭西港女去睇靚仔HEHE運動員

會有咩招式玩？

扮基溝女機會來了

死基佬去死啦
你博人認同你地但無人想理你啊

gay佬運動 棍碰棍

不論性傾向都可以參加
咁個主題叫同性戀做乜鳩 ?

Sheshe

劍擊運動

同性戀既就低調少少搞算啦 咁撚張揚把撚咩 無人想知呀屌

自己標籤自己

根本就係班垃圾做唔到奧運選手
就自己搞另一個世界性賽事嚟博上位
Between 班連登死基佬呢？

基味濃郁

一個同性戀平權都冇既地方搞同性戀活動 笑撚死人咩
直頭連參選資格都唔應該有

Men’s fencing final

有冇人想係印度搞豬肉大胃王比賽？

明光社出動

叮噹

打唔打到混雙?
點証明真係GAY?

要基佬先可以參賽？

樓主好波，引哂班盲肛社、李私煙level 嘅低質連登垃圾出嚟Block哂佢

盲人上連登？
「世界同性戀運動會除了運動競技，還有文化藝術項目，歡迎所有人士參與」

書法會唔會有男仔組用9寫字

接吻比賽？

成撚日話人歧視,又要做埋啲野引人歧視

5年後可能班同性戀都變哂異性戀lu

運動會玩書法？ 乜項目黎

平時D運動會會禁止同性戀參賽嫁咩

依家整個運動會出黎歧視異性戀

好yeah 入場食洋腸格劍

我估係L G B T
les
Gay
Bi
Trans

第一時block柒你班低質垃圾左膠大愛撚連登仔
樓主好波

上面呢個icon可以做大會吉祥物

有冇同性電競

a0無得參加
歧視a0

借運動會比班gay佬搵食姐

連登仔，移民機會黎啦，歐洲美國一早接受同性婚姻
運動會黎個陣只要down返個gay app ，扮到高質d，盡力搵個歐洲、美國gay佬結婚，就有得移民外國

記住，gay佬好接受開放關係，即係結左婚你都可以出去屌囡囡 ，只要維持婚姻到拎綠卡，你就可以飛甩個gay佬，盡情做外國人笑港豬

家陣只係2017年，仲有5年，記得做好保養

幾時有師生戀運動會

大型床上運動會

死基佬
人型蜈蚣屌屎忽馬拉松？

比個機會班gay佬聚埋獵食姐

洋腸大放題

集體搞gay

挑戰港共政府底線

Wfc

等我扑曬你班死基佬先

你個名......

講啦 又想洗幾多千億呀

鬥快磨豆腐??

表演雙人體操

this is very gay

乜鳩嘢黎㗎 要搞做乜唔去中東搞呀。得閒無聊無屎痾

呢個政府真係只識做門面工夫，政權只為政權服務
法律上對婚姻既定義仲係一男一女既結合，同性婚姻不獲承認

香港按《婚姻條例》（第１８１章）締結的婚姻，即一男一女自願終身結合，並依例舉行獲法律承認的婚禮儀式

一個唔承認同性婚姻既政權，搞同性運動會真係貽笑大方。連登仔要歧視gay 佬變性人唔緊要，我都對美國啲lgbt 團體好反感，但係人地gay 佬依家連基本人權都冇，佢地想好似常人咁生活都受到唔同政策掣肘。

要真正平權，唔係得把口講，正如承認同婚，我亦十分支持改變法律對重婚既定義，同婚者重婚（男定女都好）同樣犯法。重點係平起平坐，咁樣我恥笑gay 佬都恥笑得明正言順啊

自我設限

真心，好白痴 同嗰啲黑人運動一樣，自己用依啲label黎形容自己，人地用喺你身上又話人歧視自己。都唔知做乜鳩

平權都唔係只係法治層面嘅
你又唔好咁妄斷

爬龍舟
後面果個插住前面果個
一個插一個 然後一齊一二一二
諗起都

人地當嘉年華咁搞啫
成班又要話乜又要話物
果然東方同西方思想係有分別

奧運個啲咪係
選手村晚晚扑野

有無磨豆腐比賽睇 有既我入場

扑鳩你

點證明自己係gay？

叫人唔好歧視 但又專登整d野突出自己同普通人唔同

係咪歧視異性戀運動員

你要LGBT得到社會認同
唔想俾人歧視標籤
點解要將自己分隔出嚟
標籤自己係個LGBT運動會?

正呀

到時入去搵食

同問
到而家都唔明點解佢哋咁鐘意標籤自己

到時我會cap低晒d基佬恥笑佢地

死gay佬躝啦

附近個公廁

咁雙性戀點算

屌

咁跳水嗰個戴利可以參加兩個運動會 但異性戀者淨係可以參加一次 咁算唔算歧視

有冇人扮gay佬走去參加？

想喺更衣室俾人搞咩

男性愛滋病傳播大會就真

劍擊項目

跑住黎格

比賽屌屎忽同磨豆腐？

基佬跑得快啲牙？
點解要整個俾佢地？
你話殘奧就話姐

屌 自己標籤自己

應該男同女比拼先得
男同男恐怕出現性騷擾

「值得注意的是，今次香港獲得的主辦權由民間牽頭申辦，與該盛事過往大部分由國家或城市牽頭做法有異。」

幾時有女性奧運會

真係好撚嘔心，基還基
仲要係咁大肆宣揚自己係基嘅都唔知做乜鳩

應該唔會有劍擊，一陣話鳩你地以物取人

又好似幾岩

有無屌屎忽項目

叫馬賽表演跳舞

有83個基佬

姐係歧視異性戀啦
啲思想真係落後封閉

幾時搞番個異性戀運動會？

歧視異性戀？

2023年香港既新愛滋病毒帶菌者直線上升

奧運村

引晒全世界d死gay佬黎香港

我係平權左膠都覺得ON9

同志都有奧運 ，咁狗都應該有奧運啦

選手村安全套會唔會唔夠派?

點證明係同性戀
問卷調查？

就係引班gay佬出現標籤佢地，到時再影低曬班gay佬個樣post上網歧視佢地
gay佬自投羅網

死基佬行撚開啦

要平權可以
要特權去食屎

不過而家情況睇嚟班人都係想要特權

愛滋 愛滋 愛滋

同性戀死全家養仔無屎忽養女俾人姦

世界基佬運動會？

連登仔盲目 歧視同性戀, 真係好恐怖

如果有個同性戀 衝入火場救人, 又支持港獨, 又反共
你地仲會唔會歧視佢??

特？睇過，邊撚度特

唔緊要啦2023年香港已經係支那人嘅世界

同性戀唔係問題
係同性戀打住反歧視/政治正確的名號不停要求一啲特權
先係問題

同性戀的確唔係阻到你同我
但佢地就係嘗試濫用呢啲野阻到個社會
你同性戀自己匿埋格劍磨豆腐
又唔濫交周圍傳性病(因為認為唔會生仔而偏向唔用套安全性交
+為突顯同性戀身份 男不停玩肛交 而肛門性交比陰道性交更易的性病
因為肛門脆弱冇足夠黏液容易整損有傷口導致傳染)
又唔濫用埋無聊政治正確野影響社會
又唔係我啲仔女

咁邊個得閒歧視你

一班on9 搞埋D弱智野， 自己歧視自己，係要異於常人。

已經諗到明光社高層向康文署施壓令人租唔到場柒出國際個樣...